放人呀 平反呀

放人呀 平反呀